千其唔好搵有好感既人幫自己改英文名

小妹嗰陣時想幫自己改個英文名
所以嗰陣時就搵咗一個曾經有好感既人比吓建議
最後就用咗佢比既英文名
依家真係好後悔 唔想再有佢既野關於自己
好想改名 但已經太遲
另外好想叫佢收皮 祝佢永遠都比女玩dllm

你叫咩名

Hi 又係你

對唔住囉

同紋人哋個名落自己身上差唔多

搵下一個有好感既幫你改返咪得囉

走

頂 比你講完又覺得幾似
原來我成日笑人做呢個行為 我自己都間接做咗
唉

唔太明點解改唔到

搵你

以後用john算啦 中性名

你係咪叫sult

用咗個名好耐
所有人都咁叫我。。。
加上其實只係講個名既話我真係幾中意

自己改咗佢啦 諗起都覺得辛苦
要將自己咁親近嘅嘢同啲衰人有關聯一聽到就聯想起佢嗰個真係好辛苦

飲啖水先

係啊 sult

你要好照顧自己呀

唉 係啊
但大家都叫慣哂

(SL)介(UT)

你鍾意個名咪得，咁都算改得好

係室內會叫做insult 覆人佢會叫做result 畀人呃佢會叫做consult

某程度上都係既

做野做到無食飯 明明佢都未食野 佢比佢自己啲嘢食我

隻手太凍
留錯言